唔好再講啦好冇！

成版都係解放軍咁濟
不如努力做元朗同其他遊行既文宣啦好冇
唔單止唔好推解放軍post
係連禁都唔好禁入去啊